[抽水] 19才子叫人聖誕咪食豬

據說基督教的上帝，與伊斯蘭教的真神阿拉，其實是同一神學體源。

中國政府剛在維吾爾族地區強制教育維吾爾族學習食豬肉的同時，中國漢人即刻遭到豬瘟之報，連罐頭午餐肉也不再安全，反而無意中陷入「今天我們個個都是維吾爾人」的神學困局。

聖誕來了，此刻我比以往任何時候都相信有上帝。

祝各位今年無豬肉聖誕快樂🎄。

嗰啲唔係人人都食到
食到就唔使分幾時食啦

將維吾爾族同豬瘟放埋一齊, 笑撚到仆街

今次好撚高汁

你哋以為才子抽水
其實佢係一直為基督教工作

啲死豬送晒去俾維吾爾族人食